你食吉野家專一少少 唔好累人地啦

牛肉飯師

屌啦星

湯加好似係藍

中立咪幾好

請問有無link?

係咩？

真係好撚中意食牛肉飯

又浪費一個AC

心粥麵集團好似係

同魚米同一集團

第一眼睇以為1603係好耐之前
原來只係一個星期前既事
依家已經去到2132

你捨得去檢驗未

係喎

日日都食牛肉飯

害咗加藤屋

呢條友聞落應該有牛肉味

全線都無開

嘩呢d係咩人黎
藍加黃變綠？

好癲

港豬

牛肉撚

牛肉閪

笑撚死

牛肉大師

魚米係藍?

Cls

上面巴打講係

好耐以前食過一次
入面啲職員唔係講廣東話 甚至普通話
可能係福建話

戴番靚口罩 我個人覺得係藍姐

起底 block

中立撚？

好似冇發表過意見

病毒撚

拮嘢師

湯加之前有遊行想入去避比人趕出去MA

擺明藍絲靠害

又哂一個ac 湯加係藍都唔知

真身

牛肉人

我記得間野有後門 之後趕完出去前面比人捉哂

岩，湯加係藍

湯加係咩我都唔知 點知佢藍

又一件五毛，block

大家咧派仲有無出門

我都唔知佢係藍
因為聽到個名都無諗過入去食

咩文

我真係好撚鐘意食牛肉飯

話唔定根本無去過

咪係 最壞改錯名

肯定係，就算唔係都唔好去食啦，日日經過間嘢都無乜人，個鋪就人地兩倍咁大。

藍絲concept : 佢一定係食完扑野家知道自己中左，先再去加藤屋播毒

同一日食足兩次分兩間

藍架，好耐好耐以前有睇過，但比較低調，大家唔覺，湯加魚米一個集團

睇錯，以為同一間

個名我都唔會入去

差空姐集齊全套

又係你地話中咗招要報話去過狗屋食藍店 而家人地聽你地講又要俾你地公審

武漢肺炎下最安全餐廳 0顧客

我好想食加藤屋

成就解鎖

冇食成年，而家淨係食黃店，綠店都冇食

11號食吉野家
12號食加蕂屋 湯加
唔係p 浪費一個AC

可能其實冇去到吉野家
但特登話自己去過等佢地做唔到生意呢

可能做比較呢

不過講真如果我奶嘢都會報多幾間藍店

正

非洲七兄弟

大把連登仔食藍店 唔怕

點解要搞鳩加藤屋

空姐牛肉飯呢

咪係
要搞我咪搞加藤屋

報復社會？

PROVE OR MOTHER

有冇咁鍾意食

你食吉野家專一少少 唔好累人地啦

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚左

笑撚埋右

條友啲po想帶風向，但又冇人理

你個po有吉野加廣告

行行下街攰我都會入去坐下，又唔係幫襯，有咩問題？

可能有朋友約佢食黃店 唯有應酬下

以為11哥開

口音又唔一定嘅係藍嘅
不過機率大啲啫

事實上藍屍同病源太友好
驚是正常

我無話藍
不過有啲出奇 所以記得
btw 唔係口音 係佢哋職員傾偈講嘅話

之前有巴打話湯加難食到佢個藍絲老母都唔會入去食

新移民廉價勞工嘛
其實佢地呢啲有自己語言
但係其他人聽唔明都幾正

CEO 出過POST回應係鄉音姐姐唔識處理
佢之後出過NOTICE叫人點做
ANY MORE PROVE???
OR MOTHER?

可能食完黃店先知中咗
去攬炒藍店呢

我講左我覺得係藍 冇啊

明顯轉黃

我覺得唔夠prove講出嚟同藍屍無分別
我覺得你明白下好
我覺得你會嬲豬

入面播cctvb 黃極有限

自己睇

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」

五毛嚟 block得

應該係手足嚟
知道自己中撚咗特登搞鳩啲藍店

下 唔好咁on9

如果我唔好彩中左 就算無去過 都會話自己去過大量藍店啦

而黃店真係去過就無計啦

湯加係藍

咁多依啲連鎖餐廳你係咪背撚曬呀

想食呀 屌

黃又藍師

手足深入敵陣

又浪費一個ac, blocked

正宗累街坊

之前都有幾個post狙擊湯加啦港豬唔洗咁大聲

呢間認真難食到仆街 間餐廳仲要有陣’up’味 (每間都係咁)

Your name is my comment

唔係同日算係咁
中立撚
黃又藍

大佬呀淨係去食黃店咪唔撚洗搵邊啲連鎖店藍唔食得囉咁都可以屈做港豬，俾個獎你好冇？

加藤屋我最愛

藍屍係會不分黃藍

落地獄啦

我中撚左既
要去哂全線既燉

咁堅記得自己邊日食過啲咩

已封鎖會員 - Dean
你就哂左一個ac啦，封柒你好耐

Block左又偷睇人一藍腦便殘

元朗果個真係好鍾意食麥當勞呀
同一日去2間

呢條友正一暴徒嚟, 違反黨安法

HK01

五毛死全家

呢句嘅出處已經比人玩爛咗

食開吉野家又走去加藤屋
要做藍絲就藍到底啦

一睇就知窮人

頭先買飯見到2個男仔拎住吉野家的外賣, 忍唔住啤左個外賣一眼, 佢即刻dup低頭

屌
明明加仔係門口會有check 體温
點解會咁

最早就係佢做

做咩唔幫襯空姐牛肉飯